美團係香港有冇得做

Food panda

美臀可以

俾得幾錢送餐, 香港依加最低工資$34.5

$34.5/60mins = $0.575@mins

送一份餐由自己起點去到餐廳攞再送去客人最少20mins , 即0.575x20 = $11.5, 但一定要俾最低工資以上, 公司又要賺呢, 係咪要俾多起碼$20一個餐

講真食貴野人就要求, 外賣好易凍唔好食, 食好野貴野通常都唔會叫外賣, 叫得外賣都諗住快手求其食冇咩要求, 食的都唔會貴, 但一個餐加多20元, 你會唔會買, 但你可以話幾個餐一齊送減少個本, 但一個唔送嗎? 點做 , 一次過叫幾個餐個機會大唔大, 通常都係lunch時多

五毛Spurs Leonard